暴民咬斷警察手指！

弱智樣

我都覺

應該真係弱智
弱智先撐黑警

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

個樣好似 🌝

這麼醜的妞

E件
弱智

佢個樣都似啦
又平又禿

呢個好似琴晚live天水圍見過嘅藍絲

慎入？

真 弱智真係有樣睇

咁仆街？ 有冇老豆揾女？

應該標注「有圖慎入」或者「講還講唔好po相」？

狗也不屌

我見到佢我直程🌚🌚🌚🌚🌚

岩岩食完飯，睇完呢個post想嘔

唔係一一般嘅醜樣係好撚醜樣

我都覺
唔知庇護工場畢業呢

琴晚live見有個白色外套，入面sport bra。企係黑警同義士中間。唔肯定係唔係

相由心生

有唐氏feel

真。弱智樣
仲有冇男人支持警察？
第時你老婆個樣就係咁嘅樣

自我炒作吸睛，定係被借刀？Either case，正向思維，不如先執一執個 look？

仲想唔想減肥？